去波蘭要波蘭幣咩？

準備俾人遣返

淨用 Visa 都ok

去到用歐羅唱囉

放咗我啦，不過冇晒火車，結果係broader control無個識英文，我同個女同個肥佬話冇波幣有euro同us dollar佢哋以為我冇cash，我話去唱錢佢哋話冇得唱，但我俾人踢走後大大個找換店
個肥佬叫我拎晒啲錢同account有幾錢
啱啱拎晒錢出嚟俾佢哋睇見到個肥佬見到錢笑到係咁數，account都唔去睇，之後個女嘅已經唔再出嚟搵咗第二個，但第二個淨係識講moment，仲用Google translate講冇train
好彩之前做intern識咗個Polish幫手

個polish 有無幫你polish 埋對鞋？

有啊

用港幣都得

thz
唔關事，check我passport嘅聽錯，我陸路去冇translator